（絲打都睇波）啱啱幾比幾

頭先去左沖涼miss左 利贏左幾多

留名